有冇人試過唔見電話 但搵得番

唔見左部iphone 對方廢中黎 話畀錢佢都cut線
重要定位係我屋企200米內
有上鎖嘅電話到底執黎有乜用
其實重有冇希望搵得番

有 我聽唔到電話仲打多幾次黎 話執到我部電話
仲WhatsApp 埋我提我

我試冇唔見電話，但係搵唔返

香港人質素真係好高

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】